其實平底鑊好唔好

大部份屋企都有
都係幾堅硬
普通廚防用品
被狗逗 過唔過到？